[勇武戰績]荃灣二陂坊賣舖

🔴荃灣區新盤不斷！海量目標消費群！👫👭👨‍👩‍👧‍👦👨‍👩‍👧‍👧
🔴收租回報極高！投資穩健之選！✌️💰📈
🔴同區財團發展！極具收購潛力！🧱🏗🔎
🔴多項優勢旺舖！只售：💲2️⃣8️⃣0️⃣0️⃣萬

物業地址：荃灣二陂坊3號地下及閣樓
物業位置：
建築面積：約1,000平方呎(地下),500平方呎(閣樓)
物業編號：S060203
廣告日期：11/10/2019

歡迎來電查詢！📲
詳情請聯絡：
何詩敏 小姐 E-430603
Jo Jo Ho ☎ 9234 9161

#筍賣 #旺舖 #荃灣 #二陂坊

上述樓面面積(標示「」者除外)未經核實。請掃描右方二維條碼或瀏覽網頁 () 以閱覽免責聲明。藉著閱覽本文件內所載的資料及素材，閣下已無條件同意免責聲明的條款及條件。 The above floor area information (save and except those marked with“”) has not been verified. Please read the disclaimer by scanning the QR code on the right or browsing the webpage (). By viewing the information and materials contained in this document, you unconditionally agree to the terms and conditions of the said disclaimer. ( 免責聲明： )

打到賣舖

打到黑社會依家全面鳩縮, 唔敢出嚟

所以話, 和理非真係做supportive role啦
和理非唯一幫到手既, 只有一樣：support勇武

唔好諗住取代勇武, 乜嘢休息退場
無用架

租舖送免費定期裝修
手快有手慢冇 唔好走寶

買舖 柒咗

2800萬？

扮轉手等你地唔再搞佢地呀

係咪可以約睇鋪

支持唔休息

荃灣二陂坊永久變死城啦！邊個夠膽買

勇武唔可以休息
做既野係要有針對目標
完左目標就即閃返屋企

1018面具人鏈無人呀

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

黑社會都走資

過多幾個月變28萬啦

接貨解困者 當以同罪論之

不分化
冇和理非撚去表達民意
對家就會抺黑武勇巴係打家劫舍

所以和勇一家、齊上齊落！